機場保安。。有無人上禮拜in完 呢個禮拜收到call

我等咗個幾禮拜都收5到call。。上禮拜一in完即日佢已經叫我去體檢 體檢個醫師都話我無問題 叫我開手機等電話 但係依家過左個幾禮拜都無電話 有無上星期in既bro已經收到call？？thxx!!

估唔到仲有人送死

垃圾工會呼吸就請你等電話就得

但係個幾禮拜都無call機會會5會有d渺茫？有人話佢要時間編人上堂 但係已經個幾禮拜 有點緊張

宜家咩時勢呀師兄
放心一定有請

呢輪肺炎 班back office分分中之前放緊假你等陣啦，請就請硬架啦

申利：幾年前兩月尾in，4月1日正式返工

師兄你個陣反咩部門？？

師兄咁睇唔開

面家啲人咁鍾意做機場保安狗